香港人 起義

香港人 起義

唔洗再諗咩口號
叫嚟把撚咩 得個叫字
出咗嚟未啊

仲叫咩撚，輸哂啦